[人人有機炒][Nintendo Switch]買機x報價x放骨x炒家撚狗交流中心[42]

正價$2340hkd

quote]

財大氣粗

佢地就係賺錢成功例子
而家慷慨咁比cd rom入黎炒埋一份
學生/雙失/退休/放假人士都可以炒

一部大概可以炒300-500蚊左右
有得炒，你真係唔炒？

成功買機人士炒家可以入去托價
[肯食炒區][Nintendo Switch]買機x報價x交流中心[1]

百老匯有得訂switch 但要係金會員先有

豐澤都有不定期返現貨，但唔係間間有

Aeon都有返貨，但不定期，詳情可以留意aeon facebook，有派壽，要早兩三個鐘去排隊
apita就不定期突擊發售
蘇零就要食好多骨

呢個網頁有曬咁多間有賣switch既舖頭，大家可以google下呢d舖頭電話號碼打去問有冇現貨

小心水貨

右上角貼紙

記得記得對盒同機嘅serial no.係咪一樣

想問下2340邊到有

冇，大舖買機都要食一兩隻game

其實食隻game 有咩所謂
買得機都要買game?

貴嗰幾十蚊
點計都仲平過炒價啦

駛唔駛做會員先入到去買？

樓主好波

未上岸 聽朝早d起身搏一搏
搏到就用哂信用卡d cash dollar買當半價

Bot已開 又睇今日中幾多部先

唔好再咁無聊得唔得
仲細咩

The service is unavailable.

[/quote]

算嚕 比多幾百而家出機
紅藍機好似仲靚

食炒唔洗係度講

仲難買過演唱會飛

一鳩樣

買到

又賣晒

秒速售罄

又係講呢D
我當你大鋪每隻game貴$100好未，基本上你食足三、四隻先至同細鋪炒價睇齊
(細鋪最少炒貴三四百, 有d仲要再食mon貼)
我唔知呢到係咪大部份中小學生無信用卡，老老實實大鋪碌卡，最基本都有1%回贈啦，另外豐澤百老so0各自有指定銀行信用卡再 extra 回 3% 以上
你識得玩既甚至可以 apply 張新卡食埋迎新
大鋪起碼保証全新行貨態度又好。細鋪就自求多褔

月尾先拎機到底問題係邊 二十日唔打機忍唔到 你繼續等下水大貨到都分分鐘要等一星期啦係咪

個個唔使番工番學

DLLM 入好哂
LOAD 勁耐最後無貨

哈哈哈哈哈哈哈

我開始懷疑d人不斷質疑月尾拎機呢樣野既人係炒狗
係炒狗先驚人地而家唔出機等到月尾食正價機

信用卡果邊話已經比左錢，但網果邊仲load緊

恭喜晒, 即係得左

---------------------------
Message from webpage
---------------------------
沒有足夠存貨。
---------------------------
OK
---------------------------

]

Facebook唔見有人買到

今日好肯定有Bot

有，但似乎得一兩個

寫左都無用啦
入都入唔到

lm

想問下如果真係決定買,例如我想去空襲買
係唔係先打去空襲OR上佢個FB問邊到有貨
跟住去買就得

訂就有你份 想walk in買就等下啦

去空襲訂要幾錢訂金??

用2350蚊買咗部ns二手澳洲水貨，價錢算唔算合理？

貼張單同機出黎睇下先

你死番出去釣魚啦
係度扮乜鳩

哇 開到42貼 出面都仲炒緊

想原價買嘅，可以考慮下水貨，香港免運費

仆街啦

屌你老母

請問蘇寧用大新卡個優惠詳細係點？有冇分期？

邊到可以正價買到，最好唔洗食炒價

做咩屌得咁行
要連費嫁，唔熟amazon唔好亂講

要運費

申請prime免費會員一個月咪免運費囉

屌你香港撚有份咩 醒到仆街

自己去amazon訂點都好過益炒狗

炒狗重要唔收信用卡

2750

amazon訂係唔係即係同行貨價買水貨一樣??

今次部機qc咁差去買水貨真係自求多福

條撚屌紅連登都block咗十世
差啲block埋你

咁我不如去Amazon訂啦
如果係Amazon買埋mario既話,會唔會冇中文版?

荃灣2580算唔算貴

正價2340
唔係呢個價唔洗擺上黎傾喇

件機界賤種係高登已經臭到仆街，之前搞鳩sony post比人屌，而家走埋入黎

( Show Blocked User - 苦盡甘來 )

屌你老母，要買行咪買行，走去捕下突襲、排下aeon 咪得
而家就係話，最差嘅情況都係買水貨姐，咁水貨正價都搵埋比你
咁你講乜撚野炒價呢
咁撚想食炒你咪仆出去食，其實好撚簡單，問咩姐

Yes 刀5豬班炒狗問乜撚 一味問問問😂

( Show Blocked User - 寵物店風神bb們 )
炒狗都可以撚，5p冇藥醫

佢假膠黎
不嬲好撚煩

請問蘇寧加幾隻game 仲邊到有? 問左幾間都無貨，謝謝

謝謝你，我再問下

炒狗就含下阿叔我條撚先啦

From 隔離post
即係下年一定有大貨，到時中國都開售

比炒狗含小心生野
呢班狗為左錢都唔知食左幾多精

其實係順道問，唔係特登去

諗極唔明到底月尾拎機有咩問題
隻game本身就10月27號出
而家出bundle preorder梗係要等
都買唔到機咁耐等多十幾廿日會死咩

佢地覺得aeon係老任，要即時比到一隻距離發售日重有廿幾日既game佢地

越睇個topic越反智
現實唔係個個都有人有咁多時間去撳機同排隊
結果係取捨下唔介意比多d去買部機玩係人之常情
但呢度某班撚樣就走火入魔
人地報下邊個場邊間鋪D炒價睇下邊度食少d都要屌
係咁撚清高就係topic寫明炒價唔撚準報啦
懶幽默咁打咩買機x報價x放骨x炒家撚狗交流中心做topic啫
都on99

師兄你走先 我掩護你❗️

因為買唔到機所以當哂所有報價嘅人都係炒家

樓豬盡心盡力為大家 你地咁講野 你地買到正價唔多唔少都係樓豬 樓豬本將心向明月 奈何明月照溝渠 你地咁樣岩咩？

你D蝦腸必哂出黎啦，你都係走把啦...

屌人炒狗個D一早買首日正價買左啦
想報炒咪去炒POST報囉
一陣又話人俾多幾百蚊都俾唔起係未出黎做野嘅小學雞

你d語氣好幼稚，想屌我不如直接屌啦

而家買水貨係咪Amazon買連運費仲平過出街買

其實我自己都唔明呢個post用意係邊，肯食炒既人都係食炒

之前兩個post有d lihkg重讀緊書學生屌鳩我阻止佢地賺幾百
其實我覺得呢度好撚多炒家睇住黎掃機黎炒

我都認為呢個post好應該完結

句野係我打 既然你諗極都唔明
就等我解釋下比你聽

首先 唔係個個人靜係為玩odyssey而出機
其次 唔係人人放學就可以跑返屋企打機
出左黎社會做野
工作上係會有peak season呢樣野
考牌亦如是
好多時會忙到冇時間打機
會想趁得閒早啲有得玩 好好享受下

岩牙清
零售業要支持架
d垃圾食吾起炒真系冇撚用
零售業唔炒機真系搵吾到食架
炒野明明系一件好正確既事
反既人都吾知諗乜
應該多d食炒
令炒野既風氣繼續盛行先系正道

不如我地算啦，睇黎好多人唔受我地用意甘心食炒，無謂阻人happy

你唔好將我講既野畫蛇添足
我從來冇講過"炒"係正確
只不過講下原因 樓上講得岩
食炒價講炒價都比你班人當係炒家
講多無謂了

你可以等返aeon普通機，再想快就直接落黃金/188買最快捷

我就上左岸2個幾星期，見仲有巴打未買，俾人屌都要講下。

呢度post個個都唔駛返工, 定時間太多?
SSP金x先2980連1game + 1mon即拎

大鋪話就話2340原價，但個d要食2 games(貴過出面50~60蚊) +190蚊骨仲要等唔知幾耐。其實計番一樣咁濟

你地話等mario特別版都話姐，我見仲有人日日話mon住Aeon, so0話幾時出機

真心唔明個心態，其實時間都係錢黎。有無人解釋下，幾百就話姐，平幾十蚊真係好重要?

原來仲有人覺得係幾錢既問題

最弊有d炒狗日日扮用家報炒價報到精神分裂，一時又話今日貴少少買撚左唔駛再捕，到下一日又叫哂春話排唔撚到隊問XX個炒價係咪好抵........... 不停loop煩撚住哂
係你都換下account 先啦⋯⋯

有少少野想問下樓豬 Topic個報價有咩意義

真心唔明，唔係錢問題? 唔通為公義 ?

無計啦自己上唔岸比多2百蚊又無錢
又唔抵得人地玩緊 咁緊係唔比人地食炒
人地食炒有得玩 我又無得玩 緊係咬下啲炒狗
我先開心

想比的士狗同醫生賺

最大問題其實大鋪唔比炒平，大鋪要食骨，每隻貴出面40左右，宜家仲要加190食配件。

照邏輯你地唔應該買喎，d game都係炒價黎

請假同搭的士都唔係錢既問題黎

你唔好理總之我無得玩
就唔比你地食炒價 一齊陪我

真係唔係想嘈，係唔太明d 巴打點思考，
如果有人知自己諗咩，答下我俾細佬學下嘢

正價、平價、炒價
你識唔識分

有sony 同xbox打手係到唔想你地買

希望唔係正價買game同骨既兄弟出黎同樓豬道歉

上吾到岸
你引我笑牙

唔識 ching可唔可以解釋下

清幾幽默
不嬲比人話開任豚都變左sony 同xbox打手
成個連登xbox打手得一個架咋

番去轉你既珠啦

我相信有唔少人被屈炒狗
家下屈番佢地無問題呀

咁我轉過第個ac再問

真係唔識呀Ching，d game貴過出面又唔係炒價了? 定大鋪買game爽皮d?

有陣時連鎖店賣iphone用優惠價賣
咁apple store正價賣係咪炒緊啊

同埋ching未答我唔係為錢為咩等?

Game貴d唔緊要，最緊要部機正價? 咁同俾大鋪食差價有咩分別

比多少少時間諗得唔得

你好似有d 9唔搭8，d game有建議零售價的?

清諗吾到就吾好諗喇
支持炒風你我有責

其他野俾貴少少唔緊要
最重要係咩
係部機要正價
其他都係浮雲

岩既Ching，你自己諗得通就得
要堅持到最後，遊戲機姐，可以等下牙。
但game黎講，港版得幾隻，要繼續等

而家D炒狗冇咩生意開始得閒上黎反擊

食得起炒價既不妨等月尾MARIO bundle
到時炒得仲多 好想比炒家賺多d

我點解要等

你哂9氣啦
你又無現貨正價既鋪頭提供到
成日一味話支持炒風
你真係當連登好多人咩可以影響到人地唔炒咩
你唔買日日大把人買啦

當你價錢一樣 細鋪買仲送閪面送口臭 真係好抵喎

我見你應我，以為你等緊，唔駛等咪good

十卜

屌 原來係買服務 終於明

閪唔閪睇個店員姐，我係百記會員之前都俾人當狗咁撚

其實我無話抵唔抵，只係問下等既原因係咩，
不過同上面位巴打傾完，大約都明了。

CLS我去日本買唔好？

口臭咪你呢種撚樣，討論下又話人狗

Strong Hold等日本出貨

樓豬話部機qc差 盡量唔好買水貨

我去日本保

我驚HKExpress QC差多D

唔好牙ching，你日本買會平過香港，唔係正價

CLS明明香港2340係炒價

唔知呀，我都俾呢度搞到好亂

有撚樣自己對號入座

樓上係雞

撚樣話人撚樣

人柒唔緊要，你仲有把臭口

等機等到精神分裂

其實係到報炒價係為乜

出面周街都係炒價洗鬼你報咩

求其一間都黑店

啱丫
報下幾時有貨好過
就算日本有貨都得

遊戲機又唔係必需品
無人早左幾日打機係賺左錢

遲少少買同早買根本無分別

俾貴食炒講唔過去

小心樓上有狗咬你

係 所以我ps4都慣左2017年玩fifa2016 唔洗食炒價

班抄狗係咪呢2日搶唔到aeon機
走晒入黎搵人出氣

最近多貨炒唔起個價先回落姐
咁快已經唔記得佢地之前賣撚到成4千
MHXX賣撚到六百幾
班撚樣, 有錢都唔係俾佢地賺啦

自己食炒係個人行為

們唔可以合理化食炒價係一正常既事

去日本買都無咁嬲

你知道得太多

係 所以你屌叫人唔好食炒價個D人
而唔係屌炒價賣野個條間鋪

你唔好句句野戴晒頭盔啦
要屌咪屌囉
單單打打好撚肉酸真係

呢兩日真係好多巴打上到岸

好似MHXX咁
兩星期已經跌番正常價
無理由走去食6XX
當時係eshop同amazon 仲平

同樣道理

下 由頭到尾我都無叫人食炒 係有巴打報個價比樓主屌 然後你班護主犬就屌人係炒狗
咁唔報又點知果間係賣緊炒價
咁上面條友點知一開波出面賣4000蚊
Topic個報價係咩意義 淨報2340叫報價 ？

無錯啦！講真比多幾舊有咩所謂，就係唔想益炒家。之前買演唱會飛，炒到貴一陪咪唔燃睇囉。而家買機，貴過2340咪唔燃買。就係最好多d人明白無人買炒價野就唔會有人炒，就算唔成功，都唔會助長炒風。我等左1個月百記攞左機上左車，佢地既 games 只係正價唔係市價，更加唔係炒價。

正如我開頭講，就比多幾舊水比百記賺

咁講又得意d
依家基本上除連鎖以外都冇鋪唔係炒價
如果其他鋪有正價應該會通哂天
冇通哂天既十之有十都預係炒緊架喇

其實我冇諗過要阻佢地早買早享受
但你唔介意食炒，點解唔直接狗衝，有咩好問

正常人都係想用2340正價出機架啦，咁報炒價又有咩意義?點解要知道邊間賣緊炒價炒到幾高?

其實願得食炒的話
基本上都係果幾間
所以慢慢大家都會覺得報黎冇用

呢個真心搞笑
又話買左、之後又話忍唔倒手要去食炒了
做乜鳩

你真係好撚急你4000都買啦
咁急仲上來問咩
幾多錢都有人俾得起
你覺得值咪去買囉

我間唔時都見到D人話乜撚野急用請問去邊間食炒好
都唔知做乜鳩

出左無耐有排跌到貴正價20蚊 個陣都有人報
不過可能樓主未入post啦 無屌佢地 搞到好多人食左廿蚊炒價

部機都放埋喺度
就係正價買倒，先更加覺得其他巴打都唔好蝕比炒狗，所以幫手繼續捕下正價、打擊炒狗，就等於上唔倒岸
炒狗logic is so funny
可能見我水貨都講埋，驚客源再減；又有新聞話Nintendo 加單、年尾超大貨，驚去唔切啲貨到時冇肉食，而家嬲嬲豬、瘋狂拉客入坑

我就倒番轉叫人買大鋪、買水貨、等大貨
3條路都斷佢地米路

計番淨機價最多咪2500，出面係撚2500咩，扮乜鳩丫

就係之前見D巴打點俾俾D炒鋪撚狗同閪面
係幾咁慘同一肚氣
先呼籲D巴打唔好幫襯D良心小店

依家攪到成個ssp個朵臭哂

同先達同級

有生之年都廢事去ssp買

大鋪碌卡回贈、積分都未計

最近大鋪多左派貨
零售業雖然跌左少少但都仲係好閪
再加上之前金源扮回落撚左一大班人
所以係度問十個十個都叫你等大鋪
因為真係容易買左好多
況且願得食炒黎黎去去都係去金源
佢係帶頭基本上去佢度都最穩陣
根本就冇咩好報

咪係
炒價真係報都多餘
不嬲都係引睇人定嫁啦，一時28xx、一時30xx前後隔左唔夠一個鐘
咁變法報乜柒都係假

任記本身都有問題
人地ps都有藍店

任記連代理都炒埋一份

金源話價回落係最大笑話
果時拎左上黎講
搞到有D巴打被撚
我都有少少過意唔去

好多巴打拎住啲閪狗報嘅炒價 落到鋪問仲要再貴啲

MK $2340.1

橙了報左炒價,班憤青又要嬲嬲豬了

貨多咪回落囉
我去問MHXX賣498仲要同我講冇賺丫
黎緊睇佢MHW又炒幾多啦

有冇人貼番喜迎油價上漲.jpg出黎

Amazon jp 價

我訂左dl版

打左電話先

香港代理出名仆街

冇睇post一排 啲炒狗咁得閒上黎踩場
鬼咩Aeon連續兩日賣咗200部 撬撚咗200個客喎

幾好丫
人人有機打

所以咪話Amazon us會重好

今朝真係有位返工巴打話等多十幾日先有機係不能接受
其實急都呢個地步就真係親身出去格下價就買吧。細鋪所謂報價，見你靚仔靚女可能平d，見你柒柒下又貴d，見你跟本唔係買既又撚多兩撚，到見你爽手拎銀包出黎又同你講原來要加野，實在太多變數吧

唔該巴打

屌呢個真
海鮮價到飛起
一陣搏晒懵咁痴芒貼俾你屈多你一百幾十on99

樓上係咪有人唔識用計數機
食兩game 當每隻貴 60 都只貴 120 total,
貼、套當係「骨」, 真心問, 你買完機，唔洗買套貼？

2980 連 game 連貼，咁即係張貼值 $200 up？你細鋪張貼鑲鑽石既？

然後信用卡基本個1%回贈隻字不提，仲有其他豐澤百老so0 promo 又當睇唔到 咁坦白講如果信用卡都無張既，我無野好講

落到去先知俾人撚先慘

所以我爆曬d大舖買機資訊出黎，務求多d人知道除左細舖重有好多大舖有機賣

我都唔明點解比人硬痴芒貼係俾錢而唔係報警

[題外話] 想問呢家係唔係連登無switch主機討論post? [/題外話]

之前出面個post

冇
得任豚圍爐區

屌你老母
牙你老母

[Switch/3DS討論]|薩爾達傳說:曠野之息 / 孖車8 中文版Confirmed |(60)

好似呢個

一到lunchtime 班炒狗好明顯唔見晒

屌 一於買水貨算

不過我個人就唔建議買水，要試人品運氣 壞左又煩

買貴過29980yen+消費稅會唔會又話益左炒狗架，係就不了

唯一可以一戰嘅水貨只有Amazon，Amazon有warranty
不過最好等埋之前果位巴打覆番warranty d terms先再考慮

緊記其他地方嘅水貨狗也不屌

壞左最多運返去姐 又唔係日日玩

水貨壞左真係煩，一年保養
但係要send email 同鬼佬傾
1. Email
2.1. Print label , pack 好寄出
有label即係唔比寄貨錢，正常番轉頭都會唔洗錢，所以佢比得label嘅話坐喺屋企等就得
（冇下一步）
2.2. 冇label ，要自己寄貨比廠，比左錢先，拎番單
3. Email Amazon claim 運費，但Amazon 都未出指引會唔會claim曬兩程運費同維修費

咁嘅情況唯有收機後30日內瘋狂玩，試曬d野有冇問題

打錯字搞到有d 1999
有label即係運費已由出label一方支付，你pack好件野貼label就可以寄出，唔洗錢

冇label就要自己寄，好伏下，我都未試過，我寄左3次都係有label

以上係30日後情況

如果30日內一定係Amazon 比label你免費寄番去，之後退番曬錢比你

30日係由收貨日計起

想問下switch個隻monopoly出左未

下個月

即係你之前3次佢都俾label 你喺香港寄返美國?

寄去邊係睇佢廠喺邊
兩次Intel 出label 比我寄馬來西亞；一次係amazon出，寄番美國
30日後係直接搵廠 所以我已經轉左去問Nintendo us 點處理Amazon 貨嘅維修，再觀察下先
30日內有兩次，兩次都係寄番amazon，我估30日內乜柒都係寄番Amazon 所以上面冇提起

果日機界原種post水貨 你班正價狗好似屌到佢仆街 依家就叫人買水貨 打左昨天的我

係咪有得炒機

你不如追清楚d post先

段章取義高手

無入黎一排，依家連水貨都吹奏，AEON / UNY 明明成日有貨出

姐係討論水貨就ok 討論邊間炒價就唔得
明明早幾日唔係咁

咁鐘意食炒咪食飽佢囉
呀支呀左仲煩撚過女人

認真問，如果買一手game邊到買最平？
信和？ 188？ 家有冇咩細舖推介？

我剩係知黃金狗都唔屌咋

不嬲都反對水貨因為冇保
依家佢地話保養仲好咁都ok
查詢完如果係好撚麻煩都係會算鳩數
至於屌賤種係因為佢真係賤種
你再碌上少少睇佢扮乜

唔好再沒完沒了喇好嘛

細舖良心d有間係黃金對面

吹奏Amazon 好似得我
Amazon 係水貨，但班炒狗嘅水貨唔係Amazon 水貨，唔好混淆視聽
同埋我有話睇定啲，一來年尾有大貨消息，二來未清楚30日後保養
不過講真好過班仆街細鋪，又要受氣又搭垃圾
Amazon CS 又有禮貌又唔會塞人食垃圾
人地30日任你退換
班仆街細鋪呢？

其實咁想食炒點解唔食aeon之前套叉骨 好似到最後都賣唔晒

好似唔錯

下 我講緊樓豬早幾日先屌完人講炒價 講水價 一d討論既餘地無
今日無啦啦可以討論水貨 樓主又唔衝出黎屌
樓主隻狗係唔同d

我以爲嗰日賣得曬添 食住班排唔到冇差電骨套餐 唔想白行一趟嘅心態 始終呢set先係aeon最想甩走嘅貨

lunch完左冇生意又上黎見人就咬

幾正咁

怨婦

佢講乜關我撚事
btw一直屌緊既水貨都係冇保既水貨
你知唔知黃金水貨當行賣啊

叉骨set好似之後直頭可以walk-in買

佢會答你黃金有一年保丫......自己保

thx巴打,唔怪得我搵極都唔見有,比個標題fake左

咁報唔係正價又關你地撚事 點解屈人炒狗
有巴打想知出面咩價又唔撚得

我邊有屈人炒狗啊

我都報個價先，黃金$3100 Mario set

問左好幾間都話十月尾番大貨，慢慢炒啦

點解班正價撚同樓豬可以抹煞報價區既報價

不過你都講得岩
報炒價可能冇必要屌到咁盡
不過果d心動撚就仆街啦

幾好玩
可惜未買到機

其實起初係可以報
但太多撚樣扮哂野呢樣果樣
你如果一直係度先會明點解要咁敏感

樓主咁努力開足3個月post,佢一眼就睇得邊d係炒狗啦

玩住其他平台先囉

Aeon set 開bot又中 10:17就收緊確認email
又收錢 炒足6個月真係好炒過iphone
還是自動波好 棍波食塵啦

乜我開左咁耐post架啦
我唔識睇，係我眼中所有人包括我自己都係炒狗

貼張bot圖上黎睇下啦

仲咁堅持扮野

里個post好野來 有人報料邊到有正價機買 免費情報站 一有消息就放上炒賣group 炒家就到齊 多謝大家報料

炒6個月switch先好過炒一期iphone
見你人工咁低 我呢一次回覆都唔好意思問候你

吠兩聲黎聽下先

等你地報uny返貨 我地先出發 炒住其他野先 有記住講 我地廢老們等緊你地報料

唔好咁煩啦

你先

炒完switch都唔夠錢仲要炒其他
睇黎真係賺得好少
陰公豬

下 得你自認係狗

喂樓主，啲人求百記會員幫訂機你話人炒狗
宜家啲人報正價機幾時開賣益炒狗呀，做咩唔伸張正義呀

我話埋你都係炒狗

睇黎呢個POST真係阻住好多人搵食

如果接下來係私怨既部份不如另外搵場地啦

我無認wor大佬 你自認係狗 唔怪得topic話撚狗 我依家先明 係叫人入黎撚你

唔係啦
另外一度d花生友姐

係uny睇住用家狗沖來 無貨真係好無奈 我買埋最後一部 又要等多個星期 下次座的士呀嗎 座地鐵咁慢 我都買緊最後一轉

所以我咪公開曬d大舖買機資料齊齊做炒狗大家唔洗煩

一次過撚晒出黎
下次唔洗估估下

你覺得撚緊我咪撚緊我囉炒狗
689夠冇認貪污啦

樓主你吠兩聲既話我以後唔入黎搞事

唔做得咁wor，明眼人都知你正義大使抑止炒風啦 做乜自認埋做狗呀😭

其實樓豬係咪大鋪sales黎架
賣多部就多份佣收
人地問下細鋪價就屌到人屎忽開花
驚死少個人同佢買機咁

你吠先，不過我想你keep住入黎

你都係炒狗

咪玩啦屌

咪係 吠兩聲洗死咩 我係人唔識吠咋

大鋪啲貨批批清
屈人都諗個好少少嘅理由啦

你唔係人，你係炒狗

慘牙 明明我召喚你正義大使出黎😭

唔係有限購咩

喂喂喂 樓主屈人求百記會員幫手訂係炒家個時你去撚左邊呀

我好似有出聲叫佢咪咁過火

詞窮就屈 不過之前已經係咁 不意外

其實我係咪搞到你收唔到百記機

搞咩依家好似小學雞罵戰咁

上面quote緊細鋪
百記幾時變撚咗細鋪

之前呀

佢意思係樓豬被屈你就識出聲
樓豬屈人果陣你就冇出聲
唔關咩鋪事

你有呀 樓主繼續屈姐
不過問佢訂百記拎黎炒條數點計樓主就會縮

你炒多d機賺錢醫眼啦

炒狗留明

我覆quote緊嘅嘢 你同我講之前
話題唔一樣都係要硬入

邊度唔岩 淨係人身攻擊

我報價樓主夠話我炒狗啦

點計？咪大概每部賺3百幾蚊左右

原來係私怨

又係你自己講

唔係淨係我呀醒目

成日轉ACC搞到自己都精神分裂

屌你老味原來樓主係高登手機台過街老鼠

唔係過街老鼠，係小米fans

你班護主犬繼續護隻老鼠啦

既然佢都已經道歉唔幫小米做打手
點解唔俾個機會人呢
施主，青山醫院歡迎你

癲完未，報下炒價就殺父仇人咁

調翻轉行價我駛撚你地報呀！鬼唔知係2340呀！

不如我叫翻你班行價搭利班收聲好唔好？個個post都讀廢話。

報下信和黃金價就腦充血想殺人咁

都上晒岸啦
完左個POST佢啦不如

一人最多一部
保養要跟送貨地址
所以一定要直送

[/quote]
有保養抵玩wow

樓主開定左43喇wor

笑撚死我

其實由頭到尾都屌係過街老鼠樓主唔比人報價
一報你班人就一齊屌 最記得樓主講炒價洗閪你報咩
所以我就入黎扮下假膠而樓主就cap圖擺post頭
跟住發現樓主帶頭屈人炒狗 你班人都覺得無問題
又話班炒狗好閪 咁大家記唔記得百老匯都炒過iPhone
所謂大鋪有機賣 洗撚你報咩 fb都睇到啦 講到得呢度先知咁
跟本樓主好有問題 但你班友都繼續跟隨佢 不停屈人炒狗
你地用下個腦諗下啦

ok
完喇好嘛

amazon 買埋套同貼 定去 淘寶買好？
amazon odyssey 版 同港版有冇分別？係唔係包埋套？

佢出label 係跟落單嗰陣個地址
其實轉地址唔係話100%唔得
但同地址100%得
我唔敢講唔肯定嘅野姐

Amazon odyssey 唔直送香港

嘈完未姐
煩撚過閪

下個post我del返佢囉 唔好嬲啦

Block哂唔使煩

Btw Amazon 係每款一部
即係紅藍*1，灰*1
最多係可以一ac兩部

兩部一齊買運費大約每部平$30hkd
可以自己諗諗夾唔夾

你後補先講

warranty terms

我就建議自己買算
話就話直送可以保
但人地寫明only valid in US & Canada
有咩事都係要有Amazon 做保證

笑撚左

笑撚左
我自己發現兩隻色各一可以落單再講，都唔知關你乜事，唔知邊個痴

呢句我都係quote人咋

做乜鳩

拿 樓主呢啲咪正義大使偉人囉 每部機賺三百 扣埋兩隻game貴左個啲加埋交通時間車錢等半個月[100都唔知有無得賺既炒狗都要打壓，唔係點維持純潔呀

條友護主護到不理內容立場 無計啦樓主正義大使有啲盲從fans好正常

你個自己買係咩意思

呢個post 根本用黎比班黃金炒狗托價

so0做緊咩價

今日真係莫名其妙
一時係大鋪打手一時又變左炒狗
唔好嘈喇好冇

下嘈完喇？

壞左
運去us個程要自己俾
代運手續費又要錢 us to amazon
返黎又要錢運一次都貴過行

磚機丫嘛
專吹奏小米

唔好同人夾慳嗰$30運費
反而有事要換就重煩
同埋Nintendo us 會唔會免運費收送未知，我問緊

巴打辛苦晒

同Amazon CS 研究左個幾鐘，結論都係問Nintendo
佢地話過左30日就要contact the manufacturer directly and claim from them

又唔知Nintendo us幾時先覆email 呢
我諗暫時當住係30日內免費退換先算
之後真係唔敢肯定
Btw 原來除左主機係一年保，所有配件都係90日 Microsoft Xbox controller 都係咁

想問太古百老同凶宅有無貨同埋幾多錢呀？

咁睇應該30日之後就冇免費保

係咁架啦 問一句變炒狗添呀

越辨越明
根本炒價行落黃金信和188就有
喎
成個香港俾你班仆街搞彎曬

我自己都係唔益炒狗大舖訂， 但炒價都有分炒多炒少，葵芳同旺角都可能唔同啦，自己唔買都唔應該咬尻人啦係唔係呀

乜野啊
都唔關佢事

難道game冇建議零售價？ 咁on9的野真係第一次聽

炒狗訓曬覺冇推post?

過左去就算啦好冇

其實得樓主自認炒狗 唔好欺凌佢啦

佢哋有辦公時間，放工就唔做嘢

好似話30日內先係amazon包運
check清楚30日後係點未

下 咁唔好寫細鋪啦
百記唔係細鋪係事實
咁叫不理內容
追返啲post 我幾時有阻止你地屌樓主百記炒機單嘢

等你地消息

幾時話百記係細舖呀 你係唔係傻撚左呀
睇01749 巴打講個段啦大師
我係問你樓主屈人個時你去左邊，唔該都義正辭嚴咁講返句[red]屈人都諗個好少少嘅理由啦[/red］
連我覆你乜都睇唔明😂

[肯食炒區][Nintendo Switch]買機x報價x交流中心[1]

希望十月尾有大貨到可以walk in 買

同Mario出同期
唔會唔好快買晒兼推高炒價

換人開post啦，白卡仔開個post晒扮大佬咁，日日四圍吠四圍咬人

係手機台做過街老鼠 黎到遊戲台就做大佬
魚唔過塘真係唔會肥 最慘有班傻仔buy

已經開左
[Nintendo Switch]買機x報價x放骨交流中心[43]

啱啱打算落order但已經sold out

好彩半個月3,040主機連Game一齊買

貴幾舊但可以日日玩同Search下新Game

唔出奇，應該好多人搶
淨係美帝國境內都大把人買
加埋我地買水貨

話咁快就賣晒

依d真係手快有手慢冇
唔怕水貨既真係一早就出手

你地係炒狗 樓主係聖人，麻煩炒狗放工後唔好入post thx

又黎老屈炒狗 比你做警察真係死得人多

有冇諗過個post名係指唔俾報價唔俾放骨唔俾炒家撚狗交流？

假膠你都真心做乜

事實證明on9無分立場

佢想嘲諷咋

樓主都唔出聲啦仲係到bin c
搞到個post 污煙章氣 你地都有份

Amazon個D係水機??

美國貨你香港買梗係水機

巴打你連行水定義都未分得清，我勸你去買機搵個信得過d既朋友一齊去

去大店買咪得lor

講得好，我見你係隔離post問細鋪買姐

咁都俾人留意到

盒serial no.係邊個位

最快陣間去買
想問下空襲要食咩骨？

連amazon都要我地食炒價

其實大家唔洗同樓主個 d 屈人既傻鳩嘈
佢地係等機等到傻撚左
我早一個月係到問邊到有2680 都比佢地屈係炒狗
之後買左機咪得閒入黎睇下樓主班傻鳩講野啦
條柒頭好型咁話
2680我企硬唔買嫁喇
2500 啦
横掂未有game玩。我等得
型撚到呢
未有 game玩你買黎托柒呀
不過班傻鳩都做到野既
叫人認清水貨行貨機啦
個時屌我2680 周街都係啦
如果大家急玩急買咪去 d比較有良心既鋪買囉
唔洗同班傻鳩嘈
佢地癲撚左嫁

果陣2680真係周街都係

打開盒野 放住joycon同mon果個紙盒（紙盤）側邊位有貼紙貼住serial no.

講開個serial no.
記得之前fb group班傻仔話個盒分唔到
借比人都得
我心諗

打成堆廢話似你想吵多，炒價週街都係啦，肯食炒自然去食洗閪你報咩

如果收2手switch 大約係咩價位到?

建議零售價2340，貴過正炒狗，平過係騙徒

去呢度問下有冇人放
fb group見好多都仲係貴過正價放

Thanks

二手機緊係要平過2340啦炒狗

最近突然又無曬機

聽講10月尾有大貨

有無手足幫襯過ig網店買機？
要full pay 先，後取機可唔可靠？
淨機只2400，包四驚就3200

ig網店=香港版淘寶

唔係大鋪你都敢咁做我真係唔知點答你

包四驚都只係3200
係咪咩狗屎垃圾骨黎

Game 任揀喎話
有無咁so

啱，雖然個賣家女仔聲，我都覺得鬼鬼地

9月28先出第一個po，唔怕嘅師兄可以ig search momokrshop

點啊

如果係二手/炒機 咁保養係計幾時開始？

二手同炒機既概念你分清未

跟張單日子

咁如果炒機條友係aeon 三個月前出 今日賣比我 係計今日？

無論咩機都係計單架啦
炒定唔炒
幾多手都冇影響架喎

只係睇下有無ching成功ig搵賣家買到，參考下姐
打手就想太多了

基本上正常智商都唔會拎幾千蚊咁搏

要正價買機 又唔見人講正價買game
細鋪game平左 唔見人俾正價買
講到咁能正義 咪又係想拎著數
想慳想平買咪講 咪能扮正義

我唔係正義能呀
乜乜能，energy 蒞？

呢d基本概念都未識分就咪鬼學人買二手野啦好心，去返大鋪買全新算啦好嘛

根本已經係基本常識

錯
冇人話非正價就有問題
係話高於正價先係問題

真係屌你都哂尻氣

講得好

block咗好耐

logic差到寧願佢做番假膠
不過算啦

知唔知依家放叉電骨二手價係幾多?
自己ON9買左叉電骨 明明其他人避都避唔切)

有人放$90，個post成個禮拜都冇人理！

哪有貨，你老母

10月尾

根本係狗源儲貨扮大貨！

有冇link

Amazon 紅藍機重新開放訂購

但會遲出，10月尾先會到香港

十月尾嘅話好似等大貨好啲？

係九龍灣買左$2380

有冇邊個switch pouch可以裝到1機2制至餘
可以放到額外2制而又唔算厚身架
本身諗住rush 130幾個隻黑色/170幾個隻漆彈pouch
但係睇完開箱片就好似唔多夠裝到4制出街

邊度睇到呢D消息?

咁aeon 百老都係差不多時間找數畀訂機既人，其他店都總會同期返貨吧

我都係睇前幾頁人up

十一月尾
博十月尾現貨好過

Diu

巴打係咪要骨呀，我放俾你啦

咩都唔洗，但我都自己買左個貼同袋

唉我話你知有都冇好處，一陣佢又要你買埋其他野又屌鳩我 淘大呀，自己搵

賣2380，乜證據都無，又唔加密又唔講地點

我連件貨係咩都唔知，點要？

多謝您，已落單。

block得啦

又話貴過2340就係炒狗！

先唔講係咪報流料，人地宜家報貴$40，就即刻有人落去巡鋪，分分鐘比佢巡到有$2,380就即時買埋去益炒狗，咁仲好唔好聽你班原價塔利班鳩up好呀！

唔駛屈我係炒狗，炒狗死全家。

聽完你地建議咪唔咁隨便屌
你仲想搞事搞幾耐

咁岩行過姐 唔係睇到佢個留言
特登落去巡

上來食花生 笑下咪得
等人報料 放消息俾炒狗

攪咩事呀！唔出得聲架！
成班塔利班見人一報貴過2340就發癲咁亂屈人係炒狗，我睇唔過眼出下聲就話我攪事?
見你地logic就攪笑，見到個隔離post食成2千蚊垃圾骨只要係正價都ok照報
自己願意比多少少去買部機食少d垃圾就比你班友屌做炒狗

我係話
你屌人屌人
依家咪唔屌囉
你又屌人唔屌人
其實你為乜

仲有唔好曲解2380呢個啦
懷疑佢撚狗姐
唔係果40蚊都屌

你曲解人就得？
你唔曲解人地上黎報價既意義 點會話人炒狗？

咁依家咪唔屌囉
況且不嬲又唔係我屌人炒狗

好簡單既邏輯
有人屌人你地就有屌既對象
所以你地會屌人
冇人屌人即係冇左屌既對象啦
但你地竟然又變左屌人唔屌人
你想大家唔屌人咪唔屌囉
過左去就算啦
咁你地仲想點呢

隻過街老鼠仲屌緊人炒狗啵

你你你你你你屌人唔屌人屌唔屌人唔屌唔屌人唔唔屌屌人，成個fxxking retard咁
當初開個報價post成班青報價就係想大家有平買平
結果攪到比你玩2340塔利班攪到報下價都比人圍攻
我理撚得你仲屌唔屌人，我屌你班原價撚就屌硬
十下十下咁

唉
咁你慢慢屌佢啦
反正個post都係廢

巴打
成個post變撚左鬧交post
一人少句啦好嘛？

唔屌人就唔係2340塔利班啦
想用2340買既唔係2340塔利班
會出聲屌人先叫塔利班
你如果係想亂咁歸類你先係塔利班

一味嘈交, 一啲建設性嘅野都做唔到

下 乜隻老鼠一味屌炒狗又做到野

嘈交嘅兩邊都有錯架啦 我冇指名誰對誰錯
呢個post就用黎比人講下邊度有switch賣, 報下價
嘈交嘈成N咁多版, off哂topic

從來只有佢辣火頭

咁多位大佬過番去射汁啦
佢再亂咬呢度D清自然會出聲喇
一個做唔到野既行為已經唔好
冇謂整多幾壇啦好嘛

佢想死全家姐，由佢啦

佢又唔係炒狗
唔洗死全家既
件事比佢完啦

我見紅點以為有update
入到蒞係廢話

Amazon 機而家落單
灰機10月尾到
紅藍機11月頭到

10尾行貨應該有大貨
年尾到下年3月間都會有大貨，運台灣中國都有，到時應該冇可能缺貨，等得可以等多三兩個月

報告完畢

咁你又錯喇，追番之前啲post佢的確係炒狗，又話掃咗幾十部又乜乜乜乜
不過我之前同佢理論完，唔夠我講就係度不停問候我全家
已經block咗好耐

咦 炒咗車添
sor我認錯user
我講緊S字頭果位係炒狗
Anyway 呢個post已經block柒咗好多人

唔要骨既可以放比我( FIFA 18 switch 版)

telegram: poorguy167

你on9 慣所以我唔笑九你

3DS/Switch 二手賣買區 (9)

呢邊可能快d

屈人係炒狗班賤種就好似m記妹下妹下啲廢老咁

班賤種惡左咁耐依家叫人唔好嘈

部垃圾機出左咁耐都仲有得炒

差唔多啦，呢度都靜左好多，呢個post功成身退

上哂岸 一個人都冇

Megabox又舉辦家居電子節了！於10月4日至10月31日，Megabox內多間商店亦有優惠家品及電器發售！於10月29日更會舉辦愛心1折慈善義賣，限量發售的1折產品包括Bruno多功能電熱盤、IKEA 兩座位梳化及德國寶高速電蒸鍋。另外亦有7折家居產品大激賞，Nintendo Switch連遊戲套裝減至$1,931，只有3套限量發售，有興趣的朋友記得提早排隊搶購了！

等得既都等緊月尾可能有大貨
唔等得既已經食水買左

3套

要前個晚偷偷地係IKEA搵個衣櫃過夜先買到

應該係
最佳策略係睇定啲月尾貨，盡力上岸，再上唔倒嘅話
等得：年尾極大貨
唔等得：水貨
細鋪食炒就不了

Amazon 紅藍機不斷斷貨又重開
你估佢拎倒幾多貨
每次重開，個in stock 日期就一日一日咁後延
15、16、17、而家18

簡直係皇恩浩盪

係咪調轉咗？

有無巴打知最近東京有無貨?
同埋咩價錢?

黃金間間都好多貨
應該好快會跌價

水貨講緊Amazon
垃圾細鋪就收皮啦

大貨要12月？

[member]

唔夠4000用唔到大新卡，好似同炒價冇分別 [member]

得3套食揀撚屎

唔同
而家未有粉狗做2500

炒狗

10尾大貨堅定流

想今日出機 邊度買最抵

邊個知
大家都係靠資料推斷

SO0 果3隻驚都唔岩玩
放工又唔想出黃金同人逼
唔知大埔GAME鋪做緊幾錢

懷疑任記捉緊盤好L大既棋，出咗半年仲可以缺貨

其實都唔少啦大鋪，但多分店嘛

成哥D貨即刻有人放返出黎 $3250 賺 $2X
+ 埋指定CARD 回 $150 都係得百幾蚊

叫班仆街攬住堆switch自用啦

邊到？

想問下switch 可唔可以好似ps4咁開party chat?

驚蟹

淘大已經跌ing炒價，一間2599一間2680,

前晚去睇果時仲係26xx尾

智障炒家

等彩跌穿2500

其實點解D任天堂銷售商可以賣炒價?唔係有俾任天堂限制只可以用$2340賣機?

代理唔理

狗源自己炒埋一份
佢ssp個倉d貨多到成座山咁

咪係
去間directbuy 買隻舊amiibo
經過見倒一撚大堆
保守估計有4千部

靈壽孽同屎源先全家生癌十年 後落地獄

我都係去directbuy買野見到
依間野買ps4同switch game都幾平
同埋大作訂左唔會屈你食炒

請問11月頭過日本,有性趣係日本買機
有沒人知依家日本買switch 駛唔駛排隊抽籤之類？有沒抄價？

日本好似仲係要抽籤，上佃月去大阪見到仲係要抽籤。

唔係話日本仲難買過香港咩？

下星期去日本，到時同大家報告下

報告

Amazon 部灰機已經shipped.
用UPS. 預計Oct 30到。

其他袋，貼已淘。

機: HKD 2428
套: RMB 15
貼: RMB 12.80 (兩張)

註: 謹供参考。

可以睇下Game了

即係你已經收倒部機，但原本預30到？

福岡即時報價

二手鋪
紅藍機 49500yen
Splatoon pro制 9500yen

有無巴打夾份pack箱過嚟做炒狗

shipped喎

但佢話已到
如果係not yet ship 轉 shipped 應該叫已轉唔係已到
Delivered 先係已到
咁我梗係想佢越早收倒越好啦

屌sorry
我睇多次發現自己眼殘，將兩行mix 埋左
柒到冇眼睇

啱啱訓醒睇撚左
Sorry 巴打

想問係未水貨機都可以上網同行貨機對戰?

係

香港都有水貨我唔明做乜要同日本仔搶

想問下巴打呢個SET抵唔抵 ? 定係等10月尾大貨會比較好?

仲等 Piago 依家大把貨等人買

大貨？晏少少收工過去唔知趕唔趕到

你唔加密肯定冇

有冇可以幫買放工拎機 比番車馬費巴打

92823655有冇人幫

都冇機幫乜撚野

多唔多人

收工前一定冇硬

炒狗全面進場

尋日係成哥到訂左話17號到貨，今日就收到email話到左，睇嚟貨源充足

幾錢？

3222 炭機，馬車加zelda

有無巴打報告下現場實況

molamola

頭先我先行過，仲諗緊會唔會有，點知真係有

仲有冇貨😞

兩隻色都有

一陣放工打去問下先

咩色?

恭喜巴打上岸，炒狗有難了

唉睇任天堂官網好似得好少豐宅有賣switch

嘩，大貨到乜
怪唔知上星期咁多炒家屌鳩我唔比佢地係度報細舖價啦
原來今日有超大貨所以趕住上星期清倉

梗係啦 班狗好緊張嫁

上星期個post幾撚熱鬧

佢地咁樣係發死人財炸喎
只次於地產佬

成功上岸 得番幾部

剛剛買完彩機 ，仲有十幾部，幾部彩機，其他灰色

下 果度竟然有
我上個月去果間無留意，淨係留意d十八禁嘅野...

請問仲有冇貨？

大把貨

重有幾箱

九龍灣15分鐘前仲有十幾部，幾部彩機，其他灰色，sales話既

咁急？希望聽日啦

好彩一早買咗

我都係

APITA 20部
有買快

我代表cd rom多謝你

多謝巴打報料

聽日繼續唔洗怕
[member]希望啦今日唔得閒去 ［/member]

嘩，3點幾賣到7點

真係要講返句
炒價駛閪你報咩

咁黑仔，上amazon訂左香港就有貨.....

[member] 原來今日3邊都有貨番 但已賣哂 ［/member]

屌 miss左
其實呢個set 仲抵唔抵排 係咪起碼要8點去到

九龍灣仲有冇 剛收工

完哂啦

想問係咪可以買機only?

Piago要食馬車

太古入手

3隻game出面都350買到
食得3隻game其實計返個價已經同炒價差唔多

Piago淨係食馬車，抵過豐澤食兩隻

通常大貨既意思係咪指黎左幾十部？

死柒頭報價同報貨識唔識分呀

正價駛撚你去報個價呀

你係報就去報佢有冇貨啦

當日開個報價post就係一眾青去報邊撚度少食骨少食炒，結果唔知邊度死出黎班中二病正價狗係咁屌走D熱心巴打同係咁未爆post就開定霸地盤

幾歲呀柒頭 唔屌柒你班柒頭以為自己巧叻叻咁

收皮啦小學雞
青青青，青你老母個閪流青水生你個青頭智障仔

豐澤有貨既話照殺

老鼠駁唔到？

d炒狗柒撚到要捉字蝨真係陰公豬
我擺明入黎爭post開倒細舖米架啦

d大舖/正價撚moon post上到岸之後兩個鐘後你先夠膽上水
3點幾至7點幾放貨期間請問你去左邊？ 唔敢浦頭？

d炒狗又上水屌人唔比佢地(好心？)報細舖價
睇黎呢個月會好多水大貨返

其實我認真想問食2900炒價（機+mon貼+400蚊樓下既game)同piago原價再食一game分別真係咁大?

我近呢兩個月未見過你所講既套餐

2900咁嘅package狗衝啦
但真係未見過

計番$200 張MON 貼,都係炒貴$150左右,不過近排未見過有

屋企人都靠呢個post ge 消息上埋岸
uny apita piago 開倉賑災 功德無量
人人有機打

今日問左幾間都有

利申：唔係撚狗

算啦，block 曬理撚得佢地
世上咁多智障，你屌得幾多個

係咪班炒狗見唔對路、驚蟹，而家降價炸
好難唔懷疑你係一份子
我係你就唔好講細鋪班仆街喇
佢地唔蟹到正價平驚都唔會買
又閪口閪面
之前又頂撚住啲機
而家要我正價同佢買？
我之前肯個陣佢地托價，而家不了
我去大鋪有credit card 儲分、回贈，細鋪收皮啦

而家有都唔衝啦
成班閪人
同大鋪同價我有咩理由同佢地買
我問成哥買儲兩個分，係就係少啲，好過冇
有咩事就閪鳩死你，大鋪有保證好多

係咪行貨先？

$200 up 一張 mon 貼有寶咩
你話分別大唔大, 睇你覺得貴百幾二百算唔算係大數 lor, (其實加埋信用卡回贈係唔止)
有人貴三四百都係咁照食可也
我就唔會喇，貴左果二百蚊夠我買個套，再買d配件例如wheel之類。。。
細鋪又怕積木機又怕二手又怕水貨
最重要係。。。你細鋪明明就係賣正價都有賺，係要賺到盡, 我就偏偏益大財團都唔益你呀，吹咩？

又係回顧時間

呢個世界真係好多人唔識用下計數機慢慢 break down 成條數黎計，又唔識用信用卡，下下 cash 同 cash 比較
再唔係就用一個無敵大絕「時間就係錢」就可以不問價衝

其實買大鋪除左價錢之外
仲唔洗驚比人呃
之前見唔少人黃金買機中伏
就算價錢差唔多
都係等大鋪好

屌，突然諗起之前係細舖訂game，條死八婆收我炒價

間死黑店係灣仔電腦城2樓

Yes; switch only 2499

細鋪真係勁仆街
賺又賺到盡
重要陰鳩人
我真係益成哥算啦

終於落2500
很想散貨吧？
我等緊2140，你落到再話我知

In 大鋪

返工表示唔洗旨意買到

係真就抵既，如果行貨兼冇伏既話

抵佢屎忽，而家佢地正價我都要考慮下

一百幾十唔係比唔起
係啖氣嘅問題
多得佢地，唔少人等撚左超過半年，3月到而家
佢正價我都要考慮啦
諗諗下不如買Amazon 水貨益運輸都唔益佢地

等得既到十二月台版出左應該會回落掛

諗起之前問細舖係行定水跟住答唔記得星加坡定歐洲行貨

如果我當日係細鋪食炒價 就算我只係食貴百零蚊 我個心都唔安落

依家我係大鋪正價買到 條氣又唔洗chok住chok住

There's no official fix

So it seems some of this data collection can be disabled, but not all of it. Or at least, not officially.

留名睇話冇做過對唔住其他國家既事，怕咩俾人監控

上面回錯post

今日有冇機會正價買到

多謝巴打報料，尋日上左岸
驚花唔想等淘寶，陣間出深水埗買mon貼，巴打有無介紹邊間平同貼邊隻

amazingthing 藍色包裝 七十幾蚊

$70，黃金?

黃金有無就唔肯定，上次我信和買$78

謝巴打

對比之前果啲突發真係老鍊咁多人推post，
而家得番我哋幾個上咗岸嘅仲係度打下牙骹
簡直炒狗惡耗

九龍區有冇貨

太古已經冇曬貨

睇到post個陣已經賣晒

今晚2點前太古仲有貨

又錯過左

琴日賣到晚上7點，到今日下午1點前都有貨喎

估佢唔到可以賣到第二日下午
如果唔係我一早過海沖過去買

我都估佢唔到，以為尋日有貨，今日都冇乜機會有貨，點知仲有

我見到已經太遲

分兩日賣咁古惑

幾時再有大鋪返貨

琴日返工直接放棄

尋日有巴打話豐澤訂貨，一日後攞得

cd rom：

唔好靠估嘛
你要諗埋人點諗
個個諗住冇就唔咪所以咪有
我上次就符碌買倒

有無人玩緊大富翁 好唔好玩

打去問下羅

等下次德福大貨

唔知等幾耐

原來仲要等返貨

一定有，上次mh出果時都係有大貨

正呀

依家去大鋪買係可以訂機定係要等？

同問

想入手 靠大家報料

黃金 中間入，向右行有間叉盒店有呢個套餐

想聖誕前買部機比條女
百老匯 / 豐澤係咪要訂?

唔急既.. 12月中尾拎到就得
唔想食炒價...
寧願比大鋪賺.. 起碼行貨

想問豐澤訂機洗唔洗做會員？
百老滙好似要洗一萬蚊做會員先有得訂

之前有人話過要，裝apps 加收 SMS就整到

豐澤員工留名
一陣返公司幫你地問下

有幾多巴打要?

PS 員工價張單有折, 唔知買swtich 有無

咩價位

地方的巴打需要留名

謝～

灣仔188 2/F 金x 個間是唔是賣行貨
我見佢拆左漆彈特別版機出泥賣（唔跟game)

10月27買MARIO bundle會唔會炒到好貴

九成會

果陣MON HUNT機都要$3500左右
依度巴打話正價大約$2800
預期應該到時都係$3500左右

留名

留名 多謝巴打

SWITCH 會唔會有光點死點?
定係而家技術好左. 已經冇依D ?

點聯絡你呀巴打？

想問下各位巴打 如果我打緊機 係冇close app情況下
淨係禁左lock screen 部機會唔會background仲扣緊電？
因為有時開黎打一陣 又未到save point
睇下淨係lock screen得唔得

我

係得買機post 既人應該多數無機係手
想知答案可能去遊戲post問快d

待機當然會扣電

意思係即係會唔會run多左電 如果同close app lock screen做比較
麻煩晒

我俾番原價都得

加我吖巴打

留名 連登有愛

lm
thx bro

上個禮拜都係巴打報料先上到岸，呢類巴打值得表揚

lm, 只求一機自用
bro

新post

[遊擊戰][Nintendo Switch]買機x報價x放骨x炒家撚狗交流中心[43]

留名知貨期夠

Lm 😢😢 連登有愛

想買部送俾男友 留名 多謝巴打

巴打

玩 Zelda, 剩lock screen 無 close app, 經過24小時扣2%電
玩 FE 無雙, 剩lock screen 無 close app, 經過16小時扣1%電
下次試埋lock screen 有 close app, 我相信唔會差好遠

岩岩打去豐澤問話無得訂

屌你成班盲撚我唔係豐澤巴打呀
我係求機放contact咋唔好再add 我啦

連登有愛

打去分店問有無現貨有無得訂
兩樣都無

咁都有得笑

都話星期5落惠豐中心問過無貨
無人理

留名 感激

我想問邊到買joycon行貨最平 平時行過都成五百幾

The club

祝各位買到正價冇伏行機開心玩